老鼠安打手全面進場

好多人開始幫老鼠安講好說話
呢件事賓妹同老鼠點撚樣都係錯㗎啦
不過唔係對唔住咩朋友公眾咁撚戇鳩
而係對唔住SAMMI同馬明
如果仲有撚樣支持老鼠，我願祝福你哋識親啲女都俾綠帽你戴

個樣好似老鼠 唔係米奇 比d想像力

你00後定打手係咁轉移話題咁

55